% ******************************* Thesis Declaration ***************************

\begin{declaration}

Hiermit erkläre ich, Moritz Schönegg, geboren am 07.06.1984 in Konstanz

\begin{enumerate}
	\item dass ich meine Bachelorarbeit mit dem Titel:


          ,,Entwicklung eines Vorhersageindex zur Abschätzung des Einflusses des Wetters auf Influenza-Epidemien''

	in dem W3Data GmbH unter Anleitung von Dr. Thorsten Rieß selbständig und ohne fremde Hilfe angefertigt habe und keine anderen als die angeführten Hilfen benutzt habe;

	\item dass ich die Übernahme wörtlicher Zitate, von Tabellen, Zeichnungen, Bildern und Programmen aus der Literatur oder anderen Quellen (Internet) sowie die Verwendung der Gedanken anderer Autoren an den entsprechenden Stellen innerhalb der Arbeit gekennzeichnet habe.


\end{enumerate}

Ich bin mir bewusst, dass eine falsche Erklärung rechtliche Folgen haben wird.

% Author and date will be inserted automatically from thesis.tex \author \degreedate

\end{declaration}

